屌Ryzen official launch啦

三月有現貨

i7 6900k賣緊成千美金

i7 7700k 差唔多USD$340

1700 or 1700x

1700x冇得輸呀

1700/1700x

留名睇香港it舖炒第一水

係咪等多幾個月先好砌機?
想買粒$1500 高性價比U

yes

1700x 唔包散熱器
買1700算了

2千6蚊買到8cores 16threads

咁都係1700算

等睇班代理同腦場鋪頭 再一次教識大家美金轉港紙係乘以10甚至11

R5 1500 or 1300

玩得xfr仲要原裝？

Make AMD great again!

而家講環保,自己買個靚散熱好過啦

又唔一定既，個原裝散熱傳聞好堅，一般幾舊水既散熱隨時唔夠佢黎
之前Alva Jonathan試超ryzen超到眼突突都只係用原裝散熱

I7 7700 同價位係邊個model?

你要跟價錢定性能

同價位呀

應該係1600X

完全屌打

1600x先賣$259, 7700 amazon買緊$300

即係1700啦

醒起好似有分有hs都冇hs版

R7 1700

諗諗下都係買1700X

1700 vs 7770
邊粒㩒買啲
Budget 4k 換u mb ram

打機為主 有張r7 260打底

Ryzen 5 1600X

6900k快d減價

森林ship to HK

冇幾舊水散熱器既實力

你預200蚊樓下啦

r7 1700 都同7700好接近.價錢

打機為主買i7 7700

多核打機.8核好多game唔夠4c8t砌

除左部份大作之外

不過講真.你打機為主.但r7 260

你玩咩game

我會prefer等1400X, 平好多但相若性能同頻率

無錢分part換咋 您睇返我post就知咩事
張卡仲無事無幹先唔郁住

係，仲平過香港四舊水

屌佢香港計9算
今次真係喺森林買算

唔平喎

緊係等6核然後抽獎啦

In AMD we trust

有無講ryzen 其他系列幾時出?

2017 2nd quarter

IN AMD RyZen WE TRUST!

Make AMD Great Again!

等埋AMD 5~6月新DISPLAY CARD一次過出
如果vega又用半價打柒1080就

RyZen single core拍住intel喎

買1700可以自己超番上去4GHz

無itx板

好似話biostar有
係呀，得biostar

即係4至6月?

打機,最盡例如bf 1 個啲
係唔係等ryzen 1500/1600 都夠做?

香港cpu 應該要3月中至尾

板都係

利申:已經訂左.maybe3月3號就有.gigabyte x370 gaming 5

In RyZen we trust~

Make AMD Great Again~

6c12t way better

唔知會唔會有開箱post睇呢

1500蚊港紙（我當i5價）買唔買到6c12t

買粒1600x 超上去
6c12t已經夠打

Ryzen 1500 229usd

for長用
1700x冇得輸

不要問 只要信

其實Ryzen 5個價都會係炒價，想買都係要等

因為好多主流遊戲,都唔support多核

多核cpu.用唔盡咁多核心的話.係會慢過4c8t

所以有XFR

所以有XFR[/quote]
XFR只係自動超頻.講緊仲要係睇你粒CPU溫度去到幾多

而溫度去到幾多.咩位係瓶頸.仲有待測試

暫時ryzen 1800x超到去5.15GHz.需要1.8xx v電壓

我諗一般家用.用最強風冷.頂多去到4.2-4.3

講緊係要投資筆錢落散熱器

不過我想講既係.就算有XFR.個軟件同遊戲唔support咁多粒核都係蝕底

我諗最後XFR應該只係同amd所標既turbo boost唔會差太遠

而XFR既運行.需要等到d review出左黎做詳細測試先知

題外話

等左咁多年.我冇理我平時既理智同思考分析.直接訂左1800X

如果係平時既我.只係會買R7 1700 / 1700x.因為1800x貴太多.而其實唔會同1700x差太遠

係咪要出第2D底版
第一次玩amd

6700K vs 5820K.呢幾隻game已經係較為大食既遊戲.都可以見到4c8t 6700k係嬴5820K唔少

所以單講純打機.4c8t i7應該都係會嬴ryzen 8核

始終單核性能.4c8t i7係最強.amd佢搵既單核性能對比

只係同intel d 6核 8 核相比.而冇搵4c8t i7黎比

ryzen 8核應該係會對個d同時做好多multitasking既人有用.又或者會streaming.剪片之類.咁ryzen既優勢就會有

要配合am4 socket

本來amd將ryzen 係上年發佈.佢delay到今年2月先發佈

一來繼續優化架構同令14nm工藝更加成熟.

二來.都等緊更加多既遊戲支援更多核心

ryzen 唔差既.係真係有料到

慳電過intel.性能拍得住intel(部份勁少少少少)

最起碼AMD唔使再俾班人串又慢又熱

只係如果平心而論.理性分析少少既話.對於純Gaming既人.短期內都係i7 7700好d

2017啦仲唔support多核

DirectX12不是支援6核嗎

支援姐

咁都要睇寫 / 製作遊戲個個整唔整.願唔願投資更加多錢去研發

2017係會愈黎愈多

但主流依然係4c8t 或以下

快D出test reviews.... intel 快D減價.....

一部intel + 一部amd 等住出

連watch dogs 2都support八核啦

咁實有遊戲支援

我意思係主流依然唔係呢個

2017最新出既大作for honor 都唔支援8核啦

最多都係7

香港代理仆街死

唔通仲買四核咩

真係咁堅嘅話
今年Intel PC市場等食屎

四核我真係唔覺得有咩問題

如果係純Gaming既話

must fap

遲啲會唔會多啲game support 8核

當然呢一刻.ryzen 8 核既出現.會令到intel高階cpu全線既CP值下降

四核i7的確變左冇咁抵.但都係睇用途

有留意我起硬件台既話.我幾年前講到而家都係

買多核心.真係戰未來

但輸而家

我好似由2014年講話幾年後會更加多Game支援更多核

結果成個遊戲界俾我想像中發展得慢

Intel減價或者重推Xeon落PC市場都頂到ryzen
而且intel重有10nm製程未出

同級數價錢差太多
最少減2成先有得打
or重推Xeon 對消費者都係好事

lntel 減價就唔會
下年一樣Socket
Xeon 推落PC market 有D 難

RyZen stock cooler原來有RGB

rgb個兩款好似AMD提過係另外賣 或者係俾d OEM機用

r7 1700 stock係冇燈個款

我指Kaby Lake-X同LGA 2066

啲game商做開發, 都要睇用家啲硬件sup唔support
但8線程主流化, 都要歸功於PS4/ XBOX360
否則以INTEL擠牙膏策略, 幾乎不變嘅市場定位, I5 4核4線仲有排玩
但其實4核8線玩新game開始到頂, 例如BF1 I7已經食倒80-90%, 中短期黎講已經有需要利用更多線程

個人覺得今代6C12T嘅1500同1600X先係最有影響力
因為個價位等同主流I5級別, 多好多人俾得起, 而且冇左4核8線即將唔夠用嘅問題